聖誕節諗住同fd聚下去邊好

～8-10個

用skype call 見面

近既 和合石
遠既 歌連臣角

行山

去建興屌下閪算

Zoom 食飯